有冇巴絲夠膽反送中示威果陣跳唱呢個version 既 sorry sorry

【CapTV合唱團】Sorry Sorry（卸膊風土病版）｜Super Junior｜逃犯條例｜林鄭月鵝

另類示威方式

快閃表演示威

諗起都覺得正
應該引到唔少人share
善用韓流